[N3DS][PKM]S/M討論區#32 FF避雷針

此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

圖鑑/資料網站
(英)

留名

code仲有冇人買？

推返上黎

Block 7 左搵唔到post
On9

報到

即係今年下年都會有新作？

冇人肯定
但照規律上係既

留

Alola

aLola

喊出黎，又多左個POST，邊個先係真

hehe 1001開post
當然用依個啦

係咪好多人block左hehe 所以睇唔到依個post

串咁耐唔悶既咩

係lo

講左好耐

返飲食ot冇補水是否on9

返飲食是on9

召喚內傷BBG

復活節搵日出黎食

復活節無假放喎 紅日double pay實照返工hea
諗住同你地講星期四約左律師傾野 睇下你地得唔得姐
唔得再下次

我就係個律師

佢今代得帽超同瑪夏多係隱藏幻獸 咁差唔多轉代啦

lm

如果出初代重製+Lillie劇情

女主角係Lillie點睇

睇下BBG點先
我盡量依兩日清左份assignment佢

初代地圖玩到厭

咁我咪冇得J自己

如真如假...

唔怕啦都有得電自己

高度懷疑其實佢全家都係ub01兩母囡都水母頭咁

你地個個排住隊想同ub01合體

佢老豆返左去異獸世界偷食，一去無回頭

未換account ?

你見唔到個username有少少分別既咩

係喎
霹靂個霹少左一點喎！

btw習慣左同一類野會回自己

屌 我真係去左睇邊度小左點

BBG個username變番做藍色嘅

佢家下藍色名

唯一幻想都破滅

PC有女仔打哦

其實香港係存唔存在senior class 同 junior class?

我成日都諗如果有一次突然有一個依兩個class既人出現咁會點趕佢走?

roy:同master打

好慘

上年ESDMOND同草蛇細路係SENIOR

不過隨著年紀大入master就有排受

點解，照你咁講咩class係香港都係打master

呢個真roy答
好似話計分問題

衛籃

睇inbox

香港YES

Roy蛇話佢兩個真係打Master會好難打

ESDMOND已經係香港MASTER 十強之一

咁咪勁囉
你呢句野上年同我講

佢地拎分打世界賽上一定係

你就

以為roy蛇自己同自己講野

依加每次都要睇清楚

班人真係好無聊

臣龍

頭先話個名唔同果到，原本係諗住玩下BBG點知誤中副車

佢地痴左線呀

之前想叫InitialFantasy

最近用避雷針食左好多學生妹

覺火真係幾難刷

刷到6v koko不過無鬼用

醒惡koko
新meta

棄左31攻覺惡真心無興趣

BBG BBG BBG 如何?

有試要考
火哥復活期假唔得？

有冇人有零速百變怪

咁再約 復活節未必得

想問一問,我想啟暴龍遺傳到冰拳,應該點生先得?

遺傳唔到
要用就返去oras學

冇oras....得xy

你隻野係gen6既話可以傳比我幫你學既

拎完閃符七箱閃左一隻之後生隻7千步化石生左廿三箱都唔閃

機率低到一定程度 就算2倍咗我都唔當係一個期望值

隻龍今集先訓練，算唔算gen6

返唔到去了

學冰拳托咩 邊有位

肥大無雙
無須保護

龍舞
龍爪
神速
火拳

火拳
地震

再求借零速百變怪

生隻種再繁殖開來啦

我整立方獸呀，平時有幾可見我求寵，自己搞得掂我都好少求人

期望值捉32隻百變怪會有一隻0速

1564 7426 2536

好啦唔等啦
我有野要搞
期望下位有心人出現

慢咗

神速點學?

遺傳蛋技

你自己整唔到架啦
喺到R種啦

合法方法係nds金銀龍洞會比隻神速迷你龍
一直帶落黎就ok 神速係遺技

冇寵有呢招技...

睇DD回個段

一定要用本身有神速既迷你龍家族生

學鋼翼好唔好?

唔好

而家龍舞 龍爪 地震 差一招,唔知放咩好

神速

唔入神速呢隻只係一隻辣殺

我果隻神速 保護 地震 龍爪 裝弱點

立即求蛋種
有冇巴打有神速迷你龍種

呢度d老屎弗個個最少一箱啦

fc

唔入龍舞依家咁多奉神犬有d危喎

2938-7808-7026

依家先入code
巴打們係唔係仲刷緊醒力

巨龍兄我應該冇你fc

岩先刷完

3368 5293 0973

錯wor

應該係之前加過，我都加唔到你

呀唔係..我同你交換過
而家開圓慶

冰定火?

兩隻都有刷

冰=火>地，個人認為

唔該晒

冰打血翼 地龍
火打草鋼 紙劍
地打格打 火鋼

睇你成隊驚乜去決定

130速種
係我就補完打擊面喇

有無人對戰?

單打63玩嗎

都好,雖然想66多D,唔用MEGA?

唔用就唔用 我依家on

啱啱同FF計過
KoKo醒冰亂一地龍only
垃圾野

OK

第一隻就中醒冰
但用開tm99 嚟對付龍系

DD幾時打場?

下星期夜晚面交戰?

自己決定想打咩，不過刷左都未必用得著

妖光主流龍全部秒唔到

你嗰邊定我嗰邊
我ok既我要練新隊

我嗰邊啦

好啦 冇酒飲

飲酒唔好 唔好飲酒

有間餐廳都有得飲既

諗完 都係keep 醒冰

この ポケモンが
めざめるパワーを覚えたら
タイプは こおり だね

承讓

仲有無人打?

bo3

無道具既，等陣

ok

個道具消耗左sad,換過隊同你打

承讓+1

贏左好多開心子

有冇人想打雙打

咁開心就應承幫我刷koko啦

不了
請ONLINE

輸贏幫我刷

比個合理理由我

承讓+3

199

次次同roy sir打都係1on1抽速

都唔知點解要幫你刷

因為你靚仔

我得一隻日版,仲要神獸未刷完加入埋CODE

BBG打?

原來氣球咁Q快

夢特嘛

unburden

爆完SEED就好快

搞到我都想用氣球

用啦.最多我俾4遺蛋餘你生

衝蓋啊

今晚一舖8R落山 15R先埋
跟住一舖10R比人埋左
跟住三次響機12R埋左人

氣球好似真係冇乜對手

今晚一舖blackjack 50
跟住一舖大細 100
跟住三舖連細 200

AUD?

物攻鬼,電,岩,前題唔中BURN

一個月飯錢

係咪鬼氣球？前幾日留意過閃光勁靚

黃金氣球

葡生打算生閃 ?

係
不過最恐怖係高速開順風

今晚勝率唔錯

要唔要同我打提高返

口呢個喎

唉想掟
但我就係到食緊煙

食煙威威豬

admin威威豬

衝蓋你真係想同我打？
我呢排氣𦬕勢正旺

唔使貼出黎

見到你個user name就想block柒你
你邊個？

原來係hehe黎

總算一場相識
你唔駛改d咁既名黎拎gimmick 丫
改名啦好嘛

改返hehe空間啦
唔駛我地禁起底先知你係邊個
乖啦bb

😴

呢個ok
錫晒你

On9

BBG唔好嬲嬲G啦
導到一個向善就係好事
唔理之前做過d乜

有諗過呀 但仲卡緊隻搖籃百合
卡左28箱 下隻生隻步數細啲既

用渡假島bug爆啦

放入18隻入溫泉 改去01312017 2359？
我成日覺得度假島好鬼麻煩
同埋都係要狂跑拎蛋
不過又多步數又好似呢招好啲

強烈要求gf下代可以熄左個生強動畫佢

不過今集生多已經快左好多 感動
我通常係門口狂自轉 有蛋就入電腦
5隻爆哂就再拎5隻出黎一次過爆

原來block 左連回帶都睇唔到，仲以為真係咁好執左

原來你真係睇唔到
等我仲R頭諗你句執lu點解

有咩禁好

搵左好耐post都搵唔到
完了

唔好完呀

自己同自己講野

岩岩試下巴打呢招 咁生一萬步既都唔驚
只要不斷儲蛋拎去爆

我依家明前面位巴打想skip爆蛋動畫...
之前一次爆5隻唔明

唔記得拎埋餅帶黎日本
7仔個曲係咪要入驚先拎到

唔洗

18隻18隻咁爆 唔skip既話會睇到燥

雖然我係睇住youtube爆蛋

Roy sir你1999

我都係 一定要搵野睇
巴打成日生閃？

去邊到砌機好

有無人一陣對戰?

黃金

用悠二網啦
送上門
機箱走線又走得靚

冇

贏左係咪有避雷針含先?

之前比佢伏過，周旋成個月先換番個無壞既野

不過佢地走線真係幾靚，同埋服務態度幾好

Pad重拾興趣區
同pokemon post真係有異曲同工之妙

抽唔中小櫻又棄番

80石都抽唔到中小櫻 已棄

究竟係點有紅色既Gastrodon，見siu bro影片對手有，點解我係GTS明明見到紅色，trade到過黎變左藍色?

應該修改黎

算係咁啦
我一送到上黎都要即刻拆開機箱打個飛機先
送上黎條友仲要著車仔波衫
用左大半年咩事都冇

只可以話我唔好彩，佢送黎舊野爛左，就咁睇無事，我要開著先見到條裂痕，同佢地前後理論左7次所以我無好感都好正常

買主機係幾好

朋友手機連左表示唔識攞

要有3ds

咁集動畫有lele登場

FF ALOLA FORM

召喚BBG

佢好似忙緊mid-term定唔知assignment

忙緊打牌

屌 打牌唔叫我

頂盡4個
冇朋友 開唔到多枱

Sm用密碼intimidate可以拎到4粒mega石

劇場版trailer 2
巴他蝶
小剛小霞唔見哂
平行世界+sm劇場版confirmed

巴他蝶又要跟女走

女主叫麻琴

SERENA呢?SERENA呢?

麻友啲friend

有預感下年dp remake又拎惡夢雪咪同創世神出黎loop

可唔可以覺醒dialga pelkia整返靚少少

比招Z技你炸
仲諗住mega

有無人可幫我刷閃醒力(冰/水/火)KOKO啊?

仲未捉到零速百變怪

你要生乜0速?

想生立方獸

我俾隻0速錯項你?

好呀
但我幫唔到你刷鳴鳴喎

Fc: 4356-4207-7540
Ign: Nate

ONED

0877 0406 3966

On緊

我要俾咩你

唔使了

0速你自己生/食冠

好

BBG?

上隻7箱出閃之後個搖籃百合就黎50箱都無....
我發現我一揀多步數就要起碼上千幾隻

Wcs輸多過贏、對唔住隻閃鳴鳴

BBG呢?

有咩慘得過死剩兩隻嘅時候、眼鏡鳴鳴對住輝夜+避雷針老鼠

自已場有格拉

唔該想問今集係比上兩集load game 慢左？
定係我用最原版既3ds玩先係咁？

唔關事，新機過場見到黑畫面，pc轉箱都好慢

早排開gen 6轉箱真係2個世界

我係keep住岩岩50% win一場又輸一場咁

唔該
咁唔洗買部新機

我用最舊/3dsxl / n3dsxl 開日月
最舊果代同3dsxl過場+入game+其他
都係要等好耐

再計埋SL + 彈home
要十秒先搞掂

所以新機有機嘅好

邊個係siuba?

我覺得新機好重，玩得耐手腕痛

BBG呢? BBG呢?

好少拎起部機
應該話好少玩pokemon

其實有冇諗過用其他辦法

問左好多人都幫唔到我啊

我得部美版機咋，日版攞咗無得再攞

幾時打埋剩低幾場

等睇FF表演

alola

橙沈到碌左成分鐘先搵到

覺得爆唔到post

幫推

其實諗返層既然已經冇人玩pkm 不如由個post沈
冇關於pkm既野好討論了

FF可唔可以介紹D女仔玩POKEMON

玩pokemon好過睇韓劇啦點解咁少女仔玩既

FF可唔可以下次扮送鐘基打PKM

玩pokemon要用腦 港女：不了

岩岩睇完你同33巴果場
如果最後你用surf打落去應該反勝

隻垃圾game連馬夏多都咁快出
就摺架啦

唔更新又話悶，更新又話摺，想點

Alolaaaaaaa

Alolaaaaaaaaaaaaaa

Alola~~~~~~~

好耐冇開過game

日日收工攰到想死

我連假期都冇心機開隻game了
明明以前點都會開住掛機掛到99959

BBG,幫刷...

怨鬼纏身 你應該用依份氣勢去溝女同事

閃koko is重要 than 女同事
Because 閃koko can 同我並肩作戰打比賽對強敵

都連續pm + post 纏我刷了
難道真係冇其他途徑/人幫到手嗎？

你都可以帶埋女同事黎比賽同你並肩作戰

問左好多（兩邊）都無啊

你見小智...

Ｄ宿敵帶唔帶女打比賽

連續三次岩崩都唔中
我係咪應該要攝吓太歲

要交轉運

我都想
今晚打個靚J邪一邪佢先

J what?

隻仙伊

構築問題
唔應該用命中100以下既技能
除非肯take 唔中既risk

係咪有人有都唔肯幫你炸

利申：兩餅帶都用左code

未諗到

呀亞嵐咪拖埋個瑪農黎打氣lor
所以咪贏左

但我係阿藍

你咁講我都要利申先

利申：兩餅帶都用左code

最近唔係比惡波動怯
就比咬咬連續怯兩次
我諗我都要攝下太歲

我都要 交轉運

性交轉運

有無人幫我

叫DD帶你北上callG啦

FF可唔可以帶我去日本

BTW要識MISS,都係不了

做乜係到自問自答

HEHE,不了

不了,HEHE

落去練波算

做乜9

有人教書教到傻咗

MISS

有無人唔對戰?
有無人對戰?

蒲松齡肥左好多

唔對戰

幫...

我含...

你除自己條褲先啦

有請格拉格貓

自己除褲含FF支避雷針

咁又十二個鐘

超能貓使出了潛水

被引水吸引了

剛剛入坑, 有冇巴打可以賜小弟一隻 4V-5V 百變怪開始我既無限蛋輪迴

巴定絲?

巴

學下用蛋種黎生蛋先嘛
你完全冇的話我俾隻5v陸上類圖圖犬你起手

影張裸照俾隻你

hehe

見到有個教學可以刷呼叫百變怪 決定試下先 多謝巴打

巴打，不了

你想生Ｄ乜寵，睇下我地有無蛋餘多

巴打先正

Hehe are you
You are hehe

銀河呢？

跟教學刷4v應該冇難度既
5v或以上就基本冇可能
不過4v都夠用 準備兩隻v數冇重覆到既就得

下次見到你 我避一避先

已上, thx

FF食唔食腸仔蛋

好似有人試過用連鎖捉既百變怪頂盡係4v 2u
唔會出到5v 6v

去買隻6v百變怪返黎仲快啦

岩牙ching

一切都是運
俾得錢買不如唔好自己生啦 要用咩寵直接買咪算

比個建議姐
係我錯唔應該叫人買寵
要買都剩係買配佈code自己刷

唔好學埋依啲野出面成堆，一見到就炆

係lor ching

FF ching

見到有FF即入

你終於考完試了

不過仲要有說話，五月中考

Roy sir,我想問如果math paper2有41/45
Paper1要幾多先5

你就應該輕鬆既

你考起我WOR,我呢D會考老人家唔知DSE D野

燥狂妹

閉關咁耐終於可以出山

5即係以前既C,我估PAPER 1應該要有返70%以上啦

FF,這些機會...

不嬲好似話9成就A
5對應既係B5* A 5** A+咁

我記得5難過c架
如果咁易就周街都係啦

準備好做廢青

所以我都係估
BTW FF搵3巴今晚打埋先,睇下你有無機隔離比賽奪冠啦

燥狂
今日份chem點?
1B有難度喎

正
訓到十二點起身三點先訓既理想生活

阿哥又話mc 41/45，paper1正常一定有5
但Paper1好似死死地

嗯嗯
盡量睇下打埋佢
應該差我自己個兩場姐

呢幾個月keep住六點起身，放監了
Btw冇人轉會咩？

73%

兩邊都就執
仲講咩轉會

咁收皮了

Chem是日感受如何???

呢幾個月發生咩事，又冰河時期

hehe你有冇咁鐘意chem

冇咩感覺，本身phy,chem廢
Mc幾難下

我強項係Chem 屌我會考差3分拎A

單純game出左一排 少左人流姐

加埋d人趕來趕去
兩個post分流晒人咪變成咁囉

冇理由架，以往都一班老友記咁吹水

即係B
我以前都好鍾意chem
但一到公開試就炒粉(學校d試就成日第一)

嗯…你觀察一排就知

我其實好廢 一考dse mc連錯10題好on9

開m版睇下高登先

呀屌我琴日訓前我好似有野唔記得
原來我唔記得inbox燥狂你叫你入industry process堆condition入計數機到

好雷

算啦 考完休息下

之後就操爆oral

ORAL我對佢有信心啊

oral最緊要氣勢
出到黎大聲講唔好怯 就唔會輸(好似係)

Hi燥狂，你哥好嗎？

藍sir玩oral好有信心

CE拎4啦

咪又係做 仔

底已洗

一個人講足8分鐘carry全隊
結果因為有senior監考俾得4

其實都幾講運
永遠唔知會唔會派到豬隊友or神敵人or鬼監考

但自己會知幾時出電招同換格拉

燥狂睇左影片未?

Oral B

@#$%&!

補充 A level

幾okay，都係咁肥

咩片？

我過幾日去台灣玩

我應該係會遇到神敵人
話係口語助理陪考

尋晚打咗個J
今日就連勝

J WHAT?

J YOU

gay

我mid term啦

我當年mc真係41/45，但得4，可能我l
sq lq答得唔好

巨龍咁後生咩

睇title

我pc果時咪講過我既經歷囉，roy sir竟然唔記得

同你傾太多野了

roy sir係咪要奪冠了?冠軍既夢想實現了

係高登

上次66比賽都贏左次啦

Me 41/45 5*

文科仔

what the...

原來人人都會對mc 答案
我考完就跑左去玩 岩幾多分都唔知 亦唔想知

我買咗卷

要玩jupas嘛，咪估計下自己咩grade

有無人齊阿羅搵圖鑑?我朋友話想搵人幫手

Roy sir: 你朋友男定女？女既等我黎

FF返去搞野啦

Btw我都無

男黎

Roy sir: 不了

不了
FF:要搞野，不了

認真，我都無女

Btw 寫文寫到好悶

寫咩文

自己postgrad d功課

教育文，唔係諗唔到寫乜，係懒唔想諗同打

懒
懶

懶到打蝗文

強國Roy

索尼機，拉支

又投共 想比FF鬧到開花？

FF

懒

Roy sir 依獲真係幫你唔落

有無巴打可以比條紅線我

不用分那么细，因为我们都是中国人💁

你都唔幫我刷閃醒力koko

巴打，不了

自己刷bp la

琴晚我朋友又係叫我比紅線佢

係咪又已經冇人打mh

女
男 不了

比多條我

我又要多條

你今晚再上水搵我

好耐冇玩

幾點

你咪有條避雷針

九半

可能要聽晚

現充，全部都係現充

厹老師

笑到我噴水

岩狗狗...岩狗狗...

笑點好低

笑點係FF用

燥狂你仲未知咩係避雷針?

未知呀

FF賣萌姐 唔好笑佢

唔好笑ＦＦ，笑ＦＦ唔好

不要再說了

都是你的錯

好耐無見你上黎

我同佢玩 邊有時間上黎

兩師徒既基絆

痴線 有mon post 冇留言ja

好耐冇見

Moon post

Btw忍蛙覺得自己定師父靚仔Ｄ？

呢兩日唔知點解好想入pkm post
某d野吸引緊我

但都唔見你入黎wor

忙呀

有野搞

Btw dd個Ｄ野不是屬於你的

也不是屬於我的

燥狂BB

忍蛙不要moon post請上水回應

誰是忍蛙？
誰是師父？

誰是胃腩？
誰是餵懒？

碌上去第#555個reply咪就係忍蛙巴打
師父咪上兩版用兩個懶字就秒左roy sir個位

出現鳥

忍蛙師父覺得忍蛙靚唔靚仔？

我師父

戴番個眼鏡增加少少層次可能靚仔過我既

我戴眼鏡柒到仆街

唔好爭，我靚仔啲

roy sir 啱啱facebook pm我話覺得忍蛙靚仔啲，仲叫我千其唔好係連登講

放心，我一定會幫你保守秘密嫁

邊個男人老狗扮我bb

又會咁唔小心既

oppssssss

其實我靚仔D

上禮拜刷紅線，大概執左30次野就有

上面好似有師ching要紅線?

藍式笑話 諗住同我挑機

幽默的藍清

頭先約佢9點，佢話聽日先

我發覺我直接講燥狂bb佢唔quote我
我係咪已經無機會

燥狂我唔叫妳bb喇
唔好嬲我啦

咁你要安裝支避雷針先

到底同一個GAG可以講幾多次

過兩日我會講多次無屬修乾冰

咩寵用屬修乾冰最勁？

咩寵用非屬修乾冰最勁？

我同衝蓋嘈乒乓波
有冇人想觀戰

去燥狂會所度打

呢個我ok

你地依加打緊?

口交緊

估唔到

仆街用錯account

有冇人想john
唔打波 黎睇 然後面戰食下飯都ok

巨龍仔wtsapp me 55443757
見你喺post堅持咁耐

霹巴

求紅線

你主線去到邊個位 仲要求紅線？

我唔ok嘛

嬲咩

荃灣依家好多好野食
一唔一齊食

我之前每個星期都去幾次荃灣

仲多 過我

fc

3368 5293 0973

大慈家

即on

加左 不過我新手唔知加唔加到 我名係<3

Game 名係FUNG

你要比你fc我互加先得

fung
真係新玩的嗎?

條紅線係BBG嫁 你要多謝就多謝佢，我順風快遞黎渣

3024-6597-1026

多謝BBG大神

等陣

上線

見到你加我

我去廣場等？

去廣場，禁右下角 wifi上網

多謝

你地打咩波?

你以為係我？

想太多

似乎瑪夏多會用QR code
鳳凰就現場配布

之前想要鳳凰但買錯AS
好野

希望係夢特鳳凰解禁

如果解左禁
2019應該有新野玩

鳳凰有5代夢特

有加號 冇加號 差好遠

如果16有夢特鳳凰
我諗會有機會做抗Xerneas 嘅寵

踢波入球荒

鴨推爺有冇屌哂鬼？

最鍾意虐殺Xerneas

一般2016
對抗xerneas 有幾個手段
Mega Salamance 首回double edge
Mega kangashan fake out 抗 geomancy
萬惡圖圖犬DV fake out + Groudon 專用技
雷雲Taunt + groudon 專用技/ 火拳

2016真係好好玩

悶

做左話題終結者

大家咁話

去問下有無switch賣先

appleTV有咩禁好

係街比人叫小朋友心諗我實大過你，死mk，但都只係心諗

2980番觀塘買算

日本corocoro雜誌會贈送活躍於今年劇場版的鳳王，以紀念雜誌出版40周年。技能及等級仍然不明。

又要課金啦

細先好呀 冇咁快老

咪係
已經有人叫我阿叔啦

返學有人問我係咪助教

FF唔好安慰自己啦

甩頭髮不是罪

FF唔好 唔好FF

me 17碎
me 真係 17碎
簫巴同我同年都係17碎

都18碎啦

17同盟

好心你地啦

直播

成班老野扮後生

千其唔好同細食既朋友食pizzle hut
叫左個2人餐，佢塊pizzle食左2舊就唔食，我食左6塊，飽死人

一個人食一個批

咁我仲有前菜嫁嘛，唔係淨係食個pizza

上次同屋企人叫外賣
我個仆街家姐食咗一塊就話飽
結果兩個鐘後話肚餓煮咗個辛辣麵食

Domino一個批再加個蒜容包無難度

可能係佢覺得難食，事實係今日個批我都覺得無以前禁好食

狗也不屌
Coles 特價3.75果隻菠菜pizza 先好味

Unknown un in

好似食緊面包咁，雖然真係面粉做

BBG

千鳥海鮮 for sure

我冇睇佢直播

要自己焗，不了

焗都懶
你係咪日日都出街放低十幾兩果啲人

我食果個叫香烤之星，好似食左6舊腸仔包咁

Pizza Hut 得千鳥好味

千鳥

大家記得停日打3場

p沙屎你都食

唔講都唔記得

打十場贏8輸1 加一場對面斷

岩岩打左人生第一場對戰，竟然無死亡下殺哂對面4隻

因為對面都係為左拎參與獎

吓 有咩送啊

送個 比你你話我知

之前有報PGL比賽就,而家打埋,就有寶石三主MEGA可姐

唔記得報

屌
冇報

遲D都有得派

係要完整win 3場?

係完3唔使win3

證明你有天份，以後多啲上黎對戰

拖左5個月 roy sir終於俾到紙御劍我

買多左隻爆機二手姐

冇錯
歡迎對戰

有冇多一隻？
醒力koko代刷同你換

小智帽比卡超

無左你隻野好大獲

幫緊你

20周年巨作 你肯等下香港應該都會上映

應該都幾難拎

咁應該會送

某個網呢家預售價6-8蚊一隻

code定竉啊
望過下官網小童票價都要800yen喎

當然係成品
Code要55-60

成品唔值錢
佢有價值係基於佢條code必定正版

等7月上映睇下有冇人週街派算

分分鐘
依家都有班單機黨用緊黎通關

又比人地一隻吉利蛋屈死

Dragon rush打柒佢

我roar走左佢，佢又入番黎，之後double target佢，佢縮一下，我2隻miss哂

最有價值係智皮Z

講明呢個唔係蝗話

對舊meta
必中技一定要落
一係就low kick車落去

btw我冇參加
有冇得用mega kangashan ?

17規

我隻必中技比番左你

慘

入左隻無順風既鷹唔記得學

Can I trade a ENG DBHA Tyrogue with one of your extra male 5IV JPN Breedject Pokémon perhaps during the return of the hatched shiny? I'll use it for Masuda breeding?...

我唔明佢up乜

我可以用 eng 巴爾郎搵你一隻5v寵嗎？

夢特英文Tyrogue換你多左出黎既男性5v日版蛋種

你應佢 i go to school by bus

屌對面自己避雷針

MOMO

依個gag真係聽到厭

你媽媽有無教你唔好講大話

Pokemon Sun & Moon - ASH PIKACHU EVENT GTS TRADING GIVEAWAY

外國人

code可以買定6條
派發係按你輸入時間而派不同的帽

無綠帽唔要

全套330

貴過隻game

聽日去買戲飛

聽日去買飛

八月尾飛日本

幾多月開始有，小弟5月尾去

比卡超 尋日開始賣到電影前個日

想組隊氣球具甲武者
有冇隊員參考？

鳳王會係8月號corocoro贈送
出版日期為7月15
即係電影上映日

如果想用銀冠換5V百變 要用幾多個左右

還掂都係
出多幾個冠換6v會唔會更好

新手怕換唔起 如果6V 值幾多？

難以量化
留耐啲睇下有冇有心人會提供
我自己都係得1隻6v百變怪
同1隻5v0速
實在有心無力

不過MTF巴打
你會唔會借完啪啪囉柚走左去先？
事關我近日都少玩
如果你真係需要
我可以借比你生一個星期

而家去刷多隻4V先

咁又唔洗 早兩日問霹巴乞左條紅線已經心足

又唔好話乞
互相幫忙姐

巴打 5V同6V百變都係靠刷呼應刷出黎？

黑白亂數

快啲走呀!

都話係BBG怕羞，叫我轉送比你

以為你講笑

正解
MTF巴打如果有正版黑白 同nds
都可以試下

無呀 我上隻已經係玩魂銀

咁唯有等待有心人了
唔好走邪道啊

放心 走邪道就唔會慢慢係到生蛋

成班現充

對戰?

懶，不過可以打一場

Roy sir

想訓
鎖左box,用副隊玩場

咁你都係訓下啦
玩完free唔想打

打啦,執左隊on左LINE囉

掟鏢

幾時?

Now

玩左日月咁耐
都未贏過Roy sir

我贏過

利申：佢放水

利申:我無出水(隻手)

其實唔難

Roy sir同我打排球

You are 人妖
利申:唔叔視誇性別人士

究竟個配對系統係點撚樣
一係係咁1500分
一係係咁1200分

1200咪好...超好打

住東涌d人究竟點生存

住荃灣啲人到底點生存

兩個世界喎ching
交通飲食商舖

以前係荃灣返飲食
D食肆多撚到
咁都生存唔到

條友冇意義9up咋

我依家先覺得荃灣天空之城係咁美好

講開講
以前返工都會見到D客玩PKM
見到就想乜都唔理拎部機出來玩返兩鋪

你依家返邊頭
想唔想同小妹面戰

我新手

廢青緊

住邊頭

純白鎮

冇錢點生存

留學撚

邊忽好打好難捉摸

好過玩讀心
至少會易贏啲

safe play就贏

荃灣真心唔錯，以前補習每星期都去幾次，交通方便，又多野食

識貨

最緊要係物價唔高，又多地方比情侶hea

行到冇野好行了

好多時
想改變一下自己打嘅模式 (take risks)
刻意去做safe play
點知對手就係度讀鬼我safe play
被反勝

點解我唔多覺有位比情侶hea?
係咪因為我冇女朋友？

係荃灣既你地 有冇食過荃灣馬辣

慈雲山嘅唔好喺度扮熟

yes

諗咁多
其實只係猜包剪揼

琴日先食完

又登頂

FANTASY巴打

ＦＦ終於出現了

原來戲院有多粒吊飾送

唔好搞錯 我唔係住慈雲山

ＦＦ講左三個字後，又去 了

你有冇一次買曬6張?

諗住換一隻算數
六款d招有d唔同，係咪學唔到 ？
定得個樣有分別

有冇巴打可以幫手進化隻牛蛙

Still no one help you?

If yes, I can help you around 2330

食咗西門町馬辣

聽日得唔得?

Maybe at night, after 7pm

OK, thx!

普通學唔到嘅技好似得iron tail
同埋得Sinnoh Cap Pikachu, Unova Cap Pikachu有Volt Tackle
不過第一隻冇鎖V, 性格又鎖做hardy, 其他唔知會係點

any battle?

Hasty都還好
Hardy真係得個名好

roy sir去完比賽就閃人
btw我去公館 係宿舍附近

越玩隻game就覺得越深奧

從育成到對戰都要參考論文

真係當年會考都無咁勤力

純對戰,唔睇文

不過可能真係勤力過會考
利申:每日放工都會玩PKM幾個鐘,雖然邊做其他野邊玩

我去到邊度我都好鐘意玩PKM，好多個國家都必須要玩，美國乜乜乜。

其實冇乜特別

生蛋
6V/5V 百變怪 (連紅線) + 岩性格既寵 (連不變石) = 生到對項岩性格

刷神獸 記住隨機6項內3項 V, V=31
神獸戰前 適當性格既Ralts (Synchronize ability)
該神獸有機會同步該性格

努力值( EV )
打BP買頭巾 放落隻寵度
打返適當既寵到252努力值 (新手向)

完

隻game真係好垃圾...

好老屎忽feel既教學文，又5v，6v百變怪，又Ralts
今代應該係Abra
但大致上好似佢咁講

我有話借比佢架

btw邊做野邊刷左2日都仲未刷到quiet 0/1速既Absorption，突然覺得好浪費青春，好想棄game
阻住我刷kartana

sorry 係ub03先岩，刷到傻傻地

0速呢D野同追女一樣,可遇不可強求

你要強求的話,除非用外掛啦

BTW我電柱無心下就刷到隻加特攻減攻既0速醒冰

係好多其他寵亂入果下先煩

DD呢? DD呢? DD呢?

已刷
Quiet 0速醒冰
Modest 0速醒冰
Modest 31速醒冰
Timid 31速醒冰

但追到個女仔(捉到可遇不可求既寵),又有另一個故事

們底你地要點相處(點運用)先開心(打得好)呢?

衛藍今晚嘅小學功課 :

試以 "到底" 一詞作一句完整句子。

到底BBG要怎樣做,才能打敗我呢?

作岩了！

岩乜?

岩岩狗

On99！！！

唔睇文

想練隻坦 求隻5V蛋種

爛泥怪/ 超壞星

用糖換

又要被蕭巴教訓了

聽日睇下我得唔得閒幫你生隻爛泥啦

2隻都得4V

唔得閒教訓佢，忍蛙唔睇文我就真係屌佢上天花板
都係嗰句，時間有限，打得多不如識得多，起碼唔會見到小小新野就覺得驚奇同被屌打

係愛呀

係霹巴 拜下先

上面有大神唔拜，拜嘍囉

Who is siuba?

霹巴

Who's siuba?

其實依句野係邊到出黎? 最近成日都見人講

我都想知

Who is xxx? 呢句呢兩個月興但我唔知出處

又有直播啦

今次大賽難打咁多既
比人讀心讀到傻左

乜直播？

已上千六

連續2日見到有人 LF: JPN redeem FT: Ash hat pikachu code 都錯過左

太難入手了
希望香港會上 話哂sell童年回憶
應該不乏支持者

希望係完場派嗰類可以一野拎曬6張

有frd做戲院
係香港上既話就正

喂喂喂

乜依家d人唔夠打就斷線

通常斷線果啲有個共同特徵
就係用6隻神獸

人地斷線我就唔會加分
咁自己斷線會唔會扣分?

你打rank? 如果係就同你講相反

FC: 3883-9465-9309
ID:SO9SAD

Sorry出左街，食埋飯，九點幫你
0877 0406 3966

有街出

同中同hehehe食完tea,跟住同屋企出街食

琴日食完catho7今次食埋中同

仲有中同個四年級正太細佬

here?

mtf巴打在嗎?

Yes, 上線等?

等我5分鐘

OK, 我上左線喇

ok了

巴打叫咩野名?

衛藍 巴打

玩雙打上咗千六分

勁
我一路卡住係千五分唔上唔落

吹 繼續吹

第一場都未打

新八係玩全國定係17?

唔識分

寫住雙打就全國
wcs就17

又或者如果見到地雲Y噴就係全國

咁係全國啊

我仲未摸索過全國meta

新八打?

新八幫報牛

新八賣身不賣藝

FC?

4442 2739 8700

ONLINE?

加咗

on

你唔係HKPC 個位BILLY嗎?

係billy 啊

REALLY

ROY L?

YES

冇WCS隊
唔玩WCS得唔得?

GOGOGO

唔見左你

trytry

其實我未同人咁玩過
ROY蛇破咗我處

要睇エロマンガ先生

咁都有得相認系列

依套正呀喂
巴打識貨

話時話我叫BILLY有乜咁驚訝

以為你係香港比賽個BILLY姐

痴線
我玩PKM都係得一年多D

39頁來留名

點解咁都要話人痴線

Roy sir 輸左比個玩左1年多d嘅人
仲唔痴線！？

贏左

我以前都會咁大比人誤會就會加痴線係前面，明明又唔係想話對方痴線，介左好耐先介得甩

小蘿莉真是太棒了

蘿莉有三好
身嬌腰柔易推倒

報驚

警察 拉佢啦

982

983

984

985

廢事又因為blocked user 睇唔到個post

987

988

Who is BBG?

Who is FF?

Who is stomach blue?

Who is pig lick dragon?

Who is eat banana?

Who is yoshi?

Who is Wolfe?

Hi

Who is Cybertron?

Hiii